好老實Popo今日食硬紅土，封死哂唔使再叫人走，開花都唔會理，一係打個缺口出黎一係等全滅

油麻地、旺角有聚緊人
反包圍啦屌

推

揀個最弱既點死攻做掩護

聚左人先
反包圍
港島都要動員人過黎

攻條路比poly手足走

再唔救就GG

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

Push